ou year2 entry vs top up degree

利申收到ou yr2 offer
但又覺得top up 讀一兩年就畢業 好正 可以快啲做嘢
唔知點簡
Top up 應該會簡返hku space or speed
Cgpa 2.8
應該ou 定top up 好

year2 咪又係TOP UP

咩科又唔講

錢：
Ou 有nmtss 幾萬蚊資助
八大自資無
但你ou yr2開始讀起總學費應該貴過八大自資

認受性
其實無人睇你ou定自資八大
反正都top up睇下自己想要有八大自資嘅名定無所謂

時間
想做野就簡八大自資讀2年
想hea逃避現實就讀ou3年

科
非專科是但啦

Ou 都係 top up 喎

考試要用個CAM影住自己，好Q煩。